條腰痛撚到仆街

點算 睇急症照x光
已經有半個月啦 呢幾日痛撚到運動都做唔到

睇私家照磁力共桭啦

以前試過 唔知做乜整親 跟手無理一排 做左次針灸無耐就好返

多數都係椎間盤突出
無得醫 游下水可以幫助緩和